上堂睇cctvb嗰位同學同我入黎

用zoom有位同學唔記得熄咪，background播cctvb嘅新聞
跟住有另一位同學開咪，background又播cctvb新聞去回擊
嗰位唔記得熄咪嘅同學即刻嚇到熄翻咪
唔知有無熄埋電視呢

同學，睇cctvb細聲d啦下次